同人啱feel好容易 愛一個人好難

就咁做朋友 男女朋友嗰種feel
真係比愛一個朋友/男女朋友難太多

一開頭識淨係都係睇到好表面嘅嘢
有feel嘅都係樣/性格表面嘅嘢
人地唔好嘅嘢 你可能會隻眼開隻眼閉
或者你直頭會將缺點當做優點
呃埋自己你真係鍾意佢

時間一耐左 無左新鮮感 熱情 了解更深入嘅時候
就會發現好多 哇乜呢個人咁嘅
發現好多野都幾唔夾 發現好多野原來睇耐左咁唔順眼
呢樣又奇奇怪怪 嗰樣又柒下柒下

你先會發現 原來你當初話愛佢
可能只係crush唔係love
你話同佢FoReVeR FRiends 可能有一日變NeVeR
🚬

完全明白 所以有時寧願自己痛都唔想繼續落去

完全明白
我依家都係咁樣俾人對待
真係因為了解而分開

我最近都係到諗呢個問題
好想尋覓真愛 真心因為中意自己嘅性格同埋相處舒服價值觀好夾嘅人
宜家呢個年代嘅愛實在太廉價 一句無feel就可以分手 騎牛搵馬 睇樣身材戀愛 總比唔到人安全感
諗究竟係咪自己對愛嘅要求太高 但背後好想對感情認真 唔會輕易講分手嘅對方

搵

啱啱分手
我當佢love佢當我crush

A0覺得
愛人好容易，鍾意都係

但係被鍾意被愛都好難

我覺得每樣嘢都有佢存在嘅意義
就算係散拖都係
至少你行過錯過
都係一種learn by error
如果一兩次散拖令你學到嘢
咁我又覺得幾抵嘅

同埋呢個世界話大唔大話細唔細
後生仲有好多機會去見好多唔同人
總有機會遇到相近價值觀嘅人
睇你有無耐性去等一個適合/值得一齊嘅人

無人愛你同鍾意你
都要自愛 呢個世界上陪伴你最長嘅
都係你自己

真係一句無feel就可以分手
怪就怪自己太易愛上一個人

性格都算表面野
你係咪想講第一印象